唔小心畫咗香港兩隻字

我淨係想寫香港兩隻字
如果你咁啱唔小心掉轉咗電話睇到第二啲字一定係你睇錯
講明先 我點都唔會應係我畫嘅

Errr頭盔先第一次畫依類型嘅圖 畫得唔好都唔好屌住

我驚㗎 我驚返唔到香港 (我依家人唔係香港)
但係我覺得我冇做錯
我想畫咩就畫咩
就算你唔俾我畫唔俾我講
你都阻唔到我諗
係咁多

Great

毒辣

好鬼勁，到底係點構思出嚟

唔小心推咗下

香港二字氣勢好磅礴
倒轉左都系見到香港二字

唔會見到其他野既

其實依種idea真係出現過好多 連自己都唔覺自己有幾勁
不過好似唔覺有依個組合所以就畫出黎

不過講咁多其實都只係滿足下自己唔係香港但又好似做到小小嘅心態啫

啱呀！

希望大家瘋狂些牙呢個圖
但我想問點credit返樓主

推

夾硬黎

Errr 好問題 可以就咁話係連登用戶土砂仔好可愛創作就okay

Thanks

都覺得有少少 唔介意你攞去改得更好再share出黎

Push

香港

淨係睇到香港

滿分

g持

推
想要貼紙
一次痴兩張

手字咁醜架

幾型

幫你推會唔會害左你

想印乜都隨便攞去！
唯一要求係唔準因為佢而俾狗拉

手字太核突
差d負評

天才

我諗 我一日唔返香港一日都唔會死 掛 掛 掛....

推呀

HomeKong

我連三點水都寫唔好

藝術細胞分裂

Pish

巧令呀

偷偷給了一個讚

唉 屌 要我咩都唔講得慘過死

好撚靚

倒轉都睇唔到係咩字 我唔識字架 好深

香港人的創意

兩個

咪香港兩個字

唔會‘認’
唔係‘應’

太醜了

做得好
應該所有識中文既人都覺得你屈

Sor for文盲

香港倒立

倒轉睇咪香港倒立

樓主手字好醜

草書都有市場咩

手字好過我

lm

大家都係睇到香港

勁靚

倒轉睇見到**

淨係見到香港

幫推 好有氣勢

推，支持

個港字我點都睇唔到係港

真

倒轉睇唔明
有冇人可以講

罰抄十次

好勁

做咩講咁多。。

如果你唔係狗引人講出係咩字既話，香港_ _，你再參透下

除咗香港之外 我咩字都睇唔到

睇唔明

樓主好勁 不過我唔識字

中國

睇到香豔咋喎

G chi 手足

靚 倒轉睇都係香港 樓豬唔使擔心

倒轉睇係 再出發

個「港」字有小小難認得出
但好勁

勁

高呀！

無嘢了，我只係拎咗90度
180度就睇到

點講好，其實一邊畫一邊都覺得，但係我畫功又差又第一次畫依類型所以仲拿捏緊字嘅重心比例。
不過點都好力已盡而且畫得開心

可唔可以整個直立版本, 想喺電話做wallpaper

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

有無高清大圖，拎去所

厲害 推到上國際

有無高清大圖 拎去印

ching ho ball

答案係李斯

係丫

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

Same

第一張香港隻字個位高啲 第二張係正中間 鍾意邊張就用邊張啦

其實你諗乜嘢，就會睇到乜嘢，心理投射。

睇到第二啲嘢嘅人，心裡面一定係自己想攪嗰樣嘢，冇其他。

好靚

黃色代表光明。

真係「光耀香港」。

型

Tui

點解我覺得佢係想要

香
港

依張係咪唔夠大
我仲諗緊點放png/pdf檔

淨係見到香港 一直都只有香港

可以借share？

Sureeee 攞去

倒立

癲🥺

我眼殘睇唔到....

屌原來180度 自膠

鬼畫符

睇唔明，推po先

即刻到

多謝手足
香港獨立！

鬼才

嗱我淨係睇到香港咋喎
有其他字咩？

。

我睇到香港 中國

渣架

真係眼殘

唔明 推

香港兩個字！

呢兩個字真係好獨立，冇痴埋一齊，冇連筆

正野

香港香港

靚

推！點解只可以like一次
可唔可以借share?

upload上gdrive

Share唔使問 隨便攞去啦

佛心到咁再推

LM等高清大圖
印黎放屋企

點睇都係香港

等高清大圖

思想是自由的

好撚勁

多手調轉咗正

好樓買呢枝旗！

PNG 檔黎

唔知你畫乜春鬼畫符

btw thanks 香港見

一定好過「勁柒」先

黃絲 洋紫荊
掉轉睇到人中 龍

Idea好，但未visualise到

push

Cls 好勁

好勁 個港字可以寫到咁

有料

無嘢講

好勁嘅創意思維

好靚呀

靚 幫推

勁呀

睇到香豔

強者

正

正！

高EQ

唔小心推咗

手足，畫得咁醜樣，介唔介意借俾我做頭像？

請雖然佢醜樣但我都想多啲人見到佢

巴打超勁

樓豬好可愛

人唔係香港+1

光復香港!!! 時代革命!!!
香港獨立，唯一出路!!!

反對一黨專政!!!
打倒共產黨!!!
皇天滅殺全黨死清光!!!!

信念是打不死

好靚
掉轉睇都係香港喎

唔識欣賞

眼殘

做左公司電腦WALLPAPER了。

利申：政府工

獨立咁睇 都係睇到香港

無野呀 咩都睇唔到 字體好靚

靚撚到！

寫得咁醜，下次再努力

香港人d 意識形態同創意真係越黎越勁

好想有個generator 但繁體中文係深奧到要人手設計先美觀嘅respect

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

人才

最簡單既嘢偏偏冇人做

福到？

好撚醜…

鬼畫符咁…

Pishhhhh

係咁易整左10個鎖匙扣，到貨post上黎

nice

睇到香艷

好LUN勁!!

本身冇諗過上熱門更加冇諗過有人會欣賞
如果真係整咗記得擺上黎 我都想j下
雖然我想要實物多

呀 如果想賣我唔介意但一定一定要公開收益扣除成本全數捐/幫襯黃店

有冇貼紙，想貼係車

請問有冇黑白色版本

我都係3個鐘前先畫好
可以自己去印或者睇下會唔會有手足印完派

tg我，到時送一個比你

整左10個自用/送朋友，你想搞賣可以幫你

都幾勁

即到

唔好喇 怕煩 自用就得啦

調轉咗睇唔到有字
香港 香港 香港

你整完先啦

咩字黎 完全睇唔到
推左先

ok

PUSH

好勁180度倒轉睇都係‘香港’

Sorry
可否白底黑字
方便印

慳墨d

Good idea

[/quote]

我係速度型嘅選手

謝謝

香港廢物？

打橫睇咪變廢物，暗示香港垃圾

貼紙師！

連登而家真係好多垃圾２毛

多謝你

系你老母

我好撚鐘意

幅畫好靚💛💛
睇唔出係字嚟啵

樓主可唔可以教下點畫
成日自己試下畫 畫極都無一個見得下人

想問吓有冇獅子山背景版？

好似我用緊呢張咁

香艷

香港真係有好多痴線佬
畫得好靚呀痴線

Admire

見到掉轉個頭即刻係到側左側右但係咩都睇唔到wo..

都唔知你寫乜

唔識中文 入嚟學嘢

我都係第一次畫仲要憑感覺
老實講又唔係畫得好
不過！我係將兩隻字疊住寫再highlight返可以重疊嘅筆劃再不斷改到順眼+睇到隻字

題外話
樓主EQ好高
希望學到你咁樣回覆人

當我好得閒咩 好啦 我係

圖是立場的 如果你有想要嘅圖可以擺上黎我再搞再唔係自己二創都冇問題㗎

好撚勁 我發覺點睇都係香港

樓主畫乜9
只係睇到香港

thx !

可能係我某程度上都認同佢同埋都想有人識幫我潤飾一下
當清楚明白自己嘅能力去到邊嘅時候人地點批評都傷害唔到自己

係有少少夾硬 第一眼睇到香艷
不過樓主已經授權你改良 期待你有更好嘅作品

多謝樓主

完全睇唔出係乜字..

已經攞左做icon
多謝樓主！

樓豬好波

yes

我都係

曱甴近平推

輕輕一推

我愛你

似睇到 香艷

你話係畫香港，所以先入為主咗覺得係寫香港

如果有人話想紋上身 樓豬會唔會批淮

信念不死

靚(￣▽￣)

多謝巴打

88 五毛

你寫字都幾樣衰

香港二字好靚

再幫你推

我睇左做香艷係咪要驗眼

哇 好癲

我睇到香港係我哋嘅家
多謝絲打

會唔會太勁..

睇完你講返唔到轉頭

高質

屌hi錯負評。。。

“香港”本身真係好靚

可以呀 如果真係有人紋咗會想睇下成品

金

所有黃店即換上《紅》文宣

有冇簡體版本

香豔

咪倒立

你老母個樣都係

eq高撚到連登需要更多呢種人

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

好正

其實呢D字係點樣諗出黎
會唔會有step 易D諗

我都想知

不小心正評了，請admin 取消番。

支持!

爭d d, 仲有好多改善空間

三點水可以畫到咁
真係你老豆都變鬼佬

留名先 電腦睇擰到頸斷都只係見到香港

香港隻字好核突

你要擰180度

想印出黎for 自己，ok?
使唔使落credit？

西撚利

咁都俾你諗到，天才。真係有獨立思考

小畫家 180度轉都唔撚識？

好屈機

靚到仆街

推返野先

唔知邊度見過樓主個名
你係唔係之前半夜瞓唔著幫人寫字嗰個

傻鳩 陣間睇唔撚得既

自用唔使 隨便攞去

櫻花背景嗰個係我呀其他都唔係
定講話對我個名有印象嘅係毒遊Disneyland 同海洋公園嘅你叫我做post？

應該係毒撚遊唔怪之得個名咁熟

樓主好charm
同埋你畫得香港呢兩隻好好睇
多謝你

唔知係咪我問題睇嚟睇去都係得香港

啱啱做Twitter 戰線咁啱睇到原來你地已經用緊黎做icon
Twitter 戰線要繼續加油！

帶點氣勢又幾靚